有無人lol爆ping

如題

連登標準答案：仲玩lol？

係咪keep住70-80ping

係今日冇啦啦爆ping 你咩台

我有,係咪長期爆到70-80左右,唔係好lag,但有少少delay?

人地問你咩台呀

弱撚智答一半
打lol真係8成都係弱智仔

好似好多人係咁

有delay

尋晚到宜家仲係維持喺85ping..

見到個朋友玩玩下斷線發脾氣

屌佢老母80ping玩到好似200ping咁
汁撚咗佢啦台伏 成日介唔中就爆on99

笑左 喱d傻鳩真係抵屌
都唔係問佢
自己衝出黎答又答得柒

開VPN 36ping, 用緊Proton連去台灣
唉屌打個機都要開VPN

巴打用緊邊個vpn?

仲以為得我一個係咁
我啲friend都冇事

好似話條海底電纜有事？

有冇方法解決

用緊vpn打

用邊隻？

nordvpn連台灣

順？

師兄係咪用和記架上網

有冇人玩日服都係咁400幾ping點玩

Ching 用VPN玩到台服咩?
我用surfshark開唔到game

有冇人都係和記